<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portfolios on Sirkula</title>
    <link>https://www.sirkula.id/portfolio/</link>
    <description>Recent content in Portfolios on Sirkula</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.sirkula.id/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Web Profil Perusahaan</title>
      <link>https://www.sirkula.id/portfolio/business-prof/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:41:01 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://www.sirkula.id/portfolio/business-prof/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Walau kini &lt;em&gt;marketplace&lt;/em&gt; telah mampu memfasilitasi transaksi antara penjual dan pembeli dengan aman dan nyaman, &lt;em&gt;merchant&lt;/em&gt; sulit membangun merk (&lt;em&gt;branding&lt;/em&gt;) bagi bisnis mereka. Halaman profil semua &lt;em&gt;merchant&lt;/em&gt; di suatu &lt;em&gt;marketplace&lt;/em&gt; akan seragam. Karena itu, &lt;em&gt;merchant&lt;/em&gt; yang sadar &lt;em&gt;branding&lt;/em&gt; perlu memiliki website sendiri yang membentuk citra &lt;em&gt;brand&lt;/em&gt; mereka.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Data Explorer</title>
      <link>https://www.sirkula.id/portfolio/data-explorer/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:44:32 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://www.sirkula.id/portfolio/data-explorer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Data yang sudah banyak terkumpul akan menjadi kurang berguna jika tidak ada cara mudah untuk menemukan, menampilkan, dan mengunduh data yang diperlukan. Penjelajah data kami sudah dimanfaatkan salah satunya oleh salah satu fakultas di Universitas Airlangga, Surabaya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Menjala Data dari Website</title>
      <link>https://www.sirkula.id/portfolio/web-scrapping/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://www.sirkula.id/portfolio/web-scrapping/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Paradigma open data membuat kini banyak data disajikan terbuka online. Namun seringkali tidak ada cara mudah untuk mengunduh data yang diperlukan. Sementara menyalin secara manual tidak memungkinkan ketika jumlah data yang diperlukan sangat banyak hingga perlu membuka puluhan sampai ratusan halaman tabel. Data tersebut masih bisa diperoleh  dengan cara otomasi akses dan penyalinan data tersebut dengan program komputer. Kami berpengalaman melakukan penjalaan data terhadap berbagai macam website dari yang statis hingga dinamis dan melibatkan javascript.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Web Profil Akademisi</title>
      <link>https://www.sirkula.id/portfolio/academic-prof/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 18:25:22 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://www.sirkula.id/portfolio/academic-prof/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Halaman web universitas biasanya terlalu terbatas untuk menampilkan informasi dan portofolio karya akademisi. Memiliki situs web tersendiri menawarkan fleksibilitas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>